90後入 有無方法搵返msn既對話

大家有無諗過搵返之前既回憶/之前中學時間溝女既點點滴滴
好想搵返之前既record

有無方法？

推

冇㗎喇

都login唔到

Msn會唔會有backup返？
比錢買返都制

可以backup落個csv file度，你都抄過出黎就無

有無教學
但舊電腦壞左九世